無女朋友入 我問你答

知唔知自己衰咩呀

同樓主一樣

生壞命

衰矮

無特燈去媾

衰眼角高

太靚仔

想答眼角高